樓主麻煩admin del post

想加入文宣組但怕遲早被清算起底
依個post有ig所以淆淆地未敢開火整圖
求 admin幫手del